大家點睇coco哥呢個youtuber???

連登好似無咩人提過佢

好似買左唔少大陸樓？

真？

有靚老婆，得意BB，又有啲錢。真心羨慕
呢到小學雞唔會明

根本曬命加馬後炮

支那狗一名

老婆真係靚
但買大陸樓就祝佢好運

唔知佢會唔會考慮移民呢？

見佢咁樂觀~~

好似起碼買左兩三層？
不過佢似係好有錢
應該蝕左都無咩所謂

到時走都走唔切 被共產

最新短片仲幫騰訊有份嘅富途牛牛賣廣告，拜拜